{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10047989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 잭슨나인스 호텔"
    },
    "text": "最初のホテルブランドであるジャクソンナインは、澄んだ空気と美しい四季で有名な春川で始まりました。 当ホテルは南春川駅から2分の距離に位置しており、公知川遊園地のすぐ前にあるのでアクセスが便利です。 また春川市内やキム·ユジョンレールバイクなど様々な観光地とも隣接しており、訪問者にとっても良い場所です。 ホテル内ではお客様とスタッフの安全のためマスク着用が必須で、着用しない場合は利用が制限されることがあります。 当ホテルは計57室の客室を保有しており、韓国語と中国語での案内サポートが可能です。 訪問者のレビューを見ると、交通が便利で清潔で、親切なスタッフと多様な便宜施設で子供たちと家族に利用しやすいという意見が多いです。 防音は少し残念かもしれませんが、レゴランドとの距離が近いので位置は良く、地下鉄の騒音は少しあるかもしれませんが、それでもいい選択だと思います。 ルームサービスも値段の割にいい方で、レゴランド旅行を計画する旅行者におすすめの宿です。 ただ、エレベーターアルゴリズムが故障した状況があって不便な点があり、清潔状態もホテルの基準に比べて残念な点があるかもしれません。 しかし、施設や布団掃除サービスは素晴らしく、全般的には満足のいく宿泊ができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャクソンナインはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジャクソンナインは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ジャクソンナインは南春川駅から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ジャクソンナインの近くには春川市内やキム·ユジョンレールバイクなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジャクソンナインの特徴は澄んだ空気と美しい四季で有名な春川に位置しており、交通の便利さや親切なスタッフ、多様な便宜施設が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインは何語で案内サポートができますか？",
            "answer": "ジャクソンナインでは韓国語と中国語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインのレビューではどんな意見がありますか？",
            "answer": "ジャクソンナインのレビューでは交通が便利で清潔で、親切なスタッフと多様な便宜施設で子供たちと家族に利用しやすいという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ジャクソンナインは計57室の客室を保有しており、レゴランド旅行を計画する旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインの利点と欠点は何ですか？",
            "answer": "ジャクソンナインの利点は位置が良く、ルームサービスの品質が高いことです。欠点としては防音やエレベーターアルゴリズムの故障、清潔状態に改善の余地がある点が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインは子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、ジャクソンナインは子供連れの家族に利用しやすい宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ジャクソンナインではマスクの着用は必須ですか？",
            "answer": "はい、ジャクソンナインではお客様とスタッフの安全のためマスク着用が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 506
    }
}